-有無人識呢位將軍澳康盛花園性病專家 ？

幫朋友post
雖然你地唔想知
但我都想俾絲打們睇下 等大家有防犯

呢位性病專家有一位好好既女朋友 一齊左4年
又俾你呃錢
又不停忍你去叫雞偷食搵sp 仲同你一齊
係近排忍無可忍先決定分手

呢位性病專家仲要不停同出面啲人唱佢女朋友
話佢女朋友嫌佢短所以分手

有架車 但不停係車同人車震 好爽？

全名: 殷x穎, 殷志x , x志穎
Ig : garen_yan

年齡: 26歲
居住: 將軍澳康盛花園
中學: 天主教嗚遠中學 (有無人識佢）
電話: 92291516 (佢搵緊sp嫁，有意打俾佢)
做緊地盤，26歲仲問緊老母同女朋友拎錢
佢話自己好粗好大喎

邊個做佢女朋友真係三生有幸
又隨時俾佢染埋性病 又要有錢俾佢借
又要扑野又要忍佢搵sp

睇下佢同佢女朋友分手之後既對話先

仲有性病專家偷偷地同佢sp既對話.
以為無人知 無人睇 真係好精彩
由於太多女 要慢慢放
有啲女仔係知佢有女朋友 仲提佢好好對佢女朋友
所以唔放出黎了
巴打都認住呢啲女 小心被帽左都唔知

第一位 katy姐

性病專家仲要怪佢女朋友唔信佢

第二位 嘉琳

第三位 車行(應該假名)

當你雞？你直情係雞啦

第四位 kei kei

下面仲有大量tg叫雞既對話

其實佢好靚仔咩
點解仲可以撩人女朋友
點解你女朋友俾左咁多次機會你 都繼續叫雞
各位巴絲小心啦

咁樣衰都有SP 食女真係靠口

唔好推

點睇都係比自己條女令手機cap圖

好難唔知喎

睇對話內容 吾覺得佢把口掂喎

係囉

學下野啦入黎

高手

唔好羡慕

好撚癲

大家都可以

屌呢個世界公平咩
我頭髮少過佢，瘦過佢，窮過佢都無女

有無車先

咁嘅柒頭肥仔都有sp
好明顯男女都有問題啦

肥仔屌打連登仔